2K20究竟伏唔伏？

2K20究竟伏唔伏？

7/9機場更新 求求大家

唔好九唔撚答八

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屌你呢度遊戲台啊

有冇人今日即刻去買2K20?

大概download幾耐？

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

巴打 葵廣598

係咪葵廣最撚平

葵廣邊間？😱

好似遊戲天堂 不過唔知賣哂未

伏撚到仆街